有圖，曹永廉將投票結果放上Facebook,話黃絲食屎

干擾選舉

死圖

貼link啦樓主

link喇 出唔到圖

[url]
[/url]

cant see shit

連登啲圖又虧撚咗

手足，做野喇，report

不過唔係選票喎

曹永廉

寫埋簡體字

嘩... 真係明張目膽喎

呢啲人真係垃撚圾

點解你可以張張圖都係死

可以拎票出投票站唔拎出黎 又可以影相

係高登up完圖再貼過黎啦

正宗廢老

呢啲冇問題嫁喎

我會改進

應該係連仔對抗緊五毛大軍的臨時措施

藍絲

我係街遇到一定撩鳩佢

條友又藍又撈咗咁多年，上位未

有問題㗎
個主任都話唔好將個投票結果周街講

你投過未?
佢呢張唔係選票

我梗係知唔係
但係佢咁樣係網上講唔得

應該講得
自由黎

當拉票,其實冇話唔得
呢D 2打6算鳩數啦
don't make stupid ppl famous

佢好似講話投邊個

佢有乜代言產品?

佢就真係食過屎

跳一世三字經

今日劇本猜測:

下午/入夜開始有在場人仕 叫出「死曱甴」「暴徒」「唔讀書」
例句: 1. 唔知班「死曱甴」「暴徒」有冇出黎投票
2. 「死曱甴」 投黎到冇用

目的: 挑引在場人仕，由其而家將年青身份證分另一條隊排。 警方會將「擾亂」分子拘捕，姐係將成條Y/Z身份證 既人拉哂

下一步: 另一方陣營係大拘捕之後用旅遊巴將一車車既選民推去投票站

大家記住，你今日角色係一個廢老廢青，只投建制派，所有野都聽唔到，睇唔到。

「我真係外賣仔黎架」

如果仲未明，請睇完一次「演員的自我修養」先好出去投票

抵你一世係TVB仲二打六
做戲又廢又垃圾

又係呢條垃圾

一睇就知有利益乜人都可以出賣的人

Who is he?

靠外家

未, 所以要做呢啲濕鳩嘢引人注意

皇冠爐具
剛剛search先知佢做咗廿幾年娛樂圈，但唔覺紅過。